飛日本 ana vs jal

咁多位巴絲有冇搭過兩間嘅business ,兩間公司會點揀？ jal我淨係諗起jal123